Western Digital 外置hardisk o既密碼保護程式信唔信得過？

佢內置o既WD Security 好D
定係用Windows內置o既 bit locker 好啲？
有無計專業hacker 或 警方執咗隻hardisk 都破唔到？

專業hacker都破唔到學咩人叫專業
驚比差佬查hdd
你唔係用咩特別方法鎖，硬解密碼只係時間問題

利申:電腦攞u

黑警好古惑
其實hardisk 無犯法比人check
但反而怕比佢地放CP 入你hardisk
所以先要技術討論

如果password 只係保障唔比普通人開到隻hardisk
咁我唔set 算了

佢應該係用AES encryption

bit locker得唔得